a) Algoritmo:
1- Consumir el Json.
2- Obtener Obtener las Posiciones (Coordenadas).
3- Se aplica la formula de Haverseasdasds para calcular la distancia de 2 puntos.
4- Aplicar un metodo de ordenamiento segun la distancia de calculada anteriormente.
5- Sumar todas las ditancia y dividirlo entre la velocidad constante (60 Km/h)

b) Explicación:
Para calcular la ruta mas optima, seria almacenar en una matriz toda las coordenadas, junto con el calculo de la distancia entre el punto inicial y en si mismo. Aplicando un metodo de ordenamiento basandonos en la distancia entre los puntos se ordena las coordenadas de las cervecerias.

Chano is happy!!!